我用一盒口罩溝到女

前幾晚行行下街見到個短裙MK妹無戴口罩，我咪問佢做咩唔帶，佢話屋企無曬，我拿拿林拎左我背襄入面個個口罩比佢，佢好開心同我講多謝，仲交換埋電話添

尋晚我發whatsapp 問佢仲要唔要，我有一盒可以拎比佢，佢叫我拎上佢屋企，仲煮埋飯比我食

結果拎住盒口罩上到佢屋企，食完飯，飲左陣酒吹左陣水

最後搞埋

哦

搞完之後，今日我地打算拍拖行街

各位巴打，加油

好好笑呀
想笑死大家咩?

一星期後雙雙確診

師兄咁你依家淨返幾盒？

已經確診就唔好浪費 人肉炸彈入狗屋

一個星期都頂唔到
耐性力0?

五盒

樓主FF咋

我得返四十盒

只係因為口罩而打開左話題 ，一打開話題就好易到手

有口罩就有女仆

拉

只要相信我，而且你有幾盒口罩，你都可以好似我一樣

打多左個十字

最後男事主成為香港首位死於武漢肺炎患者

弱智？～

四盒可以溝三個，仲有一盒自用

一家四口一盒夠唔夠。。。

夠半個月

同個係街無罩既人搞？
不如直接去武漢搵女扑啦